HIGHWAY定山路

住元朗成日要出九龍,如果唔行大欖大家會行荃錦公路定屯門公路?(仲有元朗去沙田,行上水公路定林錦公路)

唔係做UBER,通常冇乘客,渣緊PRIUS C

屯門公路

仲以為你講去片車

我會揀Highway

點解要行山路

咁慳油
一定係
屯公
上水

prius c 就乖乖行highway 啦，慢線最好

邊有人會喺元朗特登落荃錦出荃灣

同埋香港冇一條公路叫上水公路

因為見荃錦短10幾km,但上山實踩到紅色

元朗行屯公出九龍半粒鐘搞掂 好過你行山路又唔舒服又危險又曬油

你架嘢行高速公路，幾毫子一公里，十幾公里即係幾蚊
但係行荃錦，我驚你未完斜已經燒咗等於行全條屯公嘅油

除非你住錦田八鄉d地方
唔係既話全部行highway
咁當然如果你嫌highway悶咪行下山路

我

元朗到上村條路有排塞啦

你唔係住山腳一定係屯公
去沙田就行九號幹線啦

講開又講 有時山路D人阻住人都唔入避車處 好無品-.-

但係揸親puris既死都要覇住條中快線

八鄉撚表示行荃錦
但你住元朗就唔好啦
日頭多車係上黎分分鐘元朗去上村都塞左半個鐘
除非凌晨
不過日頭應該兩邊差唔多

咁都要計住
你不如搭車算啦

搭單問，馬鞍山返將軍澳行西沙同大老山係咪唔爭得遠

八鄉撚表示冇得揀
但山路成日比人25上山頂住

行青山公路都唔行荃錦啦

差唔多日日出九龍，計下邊面平啲我會有咩損失

主要係油問題，我住錦田，聽上面手足講，應該都係行屯門

我揸架錢七豐田行荃錦同行屯公差十蚊油錢一程我都係揀行屯公
跑大山成日都驚行50阻到人

支持ching行荃錦頂死班車手

住錦田就好心行大欖
你喺錦田出返博愛都要10分鐘啦
除非你話你喺近高埔

距離一樣揀山路定揀隧道？
九龍入沙田行大埔道定尖山？

返工時間：邊度唔塞車行邊度
唔趕時間：九西九中行屯公，九東行吐港

利申：住過元朗日日揸車出城嘅經驗

真心荃錦條路其實幾好行

睇吓邊度快

屌九龍邊度先

揸電車行大山可能有so
揸混能就行返普通公路算

咁就算唔計油錢
你日日行荃錦 長遠黎計
你車胎 brake皮 避震都早d收皮
荃錦仲有成日有班撚屌死推爛推

你嫌屯公悶咪間唔中行下荃錦
再唔係你行三聖果邊沿深井入都得架
有時間咪試下新路
揸車既樂趣就係咁樣黎

你行大山識入避車處咪無人死推爛推囉自私L

撚屌出現
未到避車處你推都冇用
樓主果架prius黎
一推就慢 再推唔行

真係俾人推過本身我前後都有車，後面個架入左避車處先，到推我既時候真係行左好耐先有避車處，之後又推埋前面個架
btw行限速有幾自私？趕時間路行屯公？

大老山要冒塞車風險
西沙有著數得多
重慳返隧道錢

都係山路啱我多啲...

公路太悶 我一定會揀山路

距離差唔多
但行大老山同西沙時間差3個字
不過慳返廿蚊
唔係好趕時間行西沙

最慘大把人行30-40拉晒龍後面成堆車經過幾個避車處都唔入，人地趕時間推你係示意你好入去，但總有d人擺出一副我係都唔讓呀吹咩咁既樣，仲要多數係廢中同肥仔

都未計入到觀塘道個段塞硬咁濟
趕時間都唔諗

行觀繞唔塞 除非返工時間

視乎邊個位開車
因為唔係好多地方上到尖山

犯法仲聲大夾惡

你d柒頭唔係行得太慢拉晒龍阻住成村人會有人推你？ 自己好得意咁阻住晒比人推就話人犯法，同左訓導主任講未呀？

你唔推人 人地咪讓你囉
又唔係奉旨要讓
你快得幾多 落到山腳迴旋處咪又見番你
咁撚叻咪自己抽過隔離線爬頭囉

你一定係好厚面皮成日阻住後面堆車當避車處裝飾果d人